《手足情》4／9 至7／9係休息期

八月尾九月頭接連都有唔同活動＋集會
不論係前線，後勤，文宣，和理非都過左好多晚痛心既無眠夜，
無數既負面資訊排山倒海咁湧入腦

係時候抖一抖，回一回氣
保持抗爭力量，休息係好重要既一環
我建議黎緊每個weekend 都只需要keep住一次大型活動
其餘飯後活動就因各區而異，但大前提係不被捕，保持抗爭人數

首先用10分鐘照顧一下自己心情

嘗試擺低所有新聞，做一啲自己好耐冇做既事
靜靜地飲杯咖啡，睇返甩左好耐既劇，去戲院睇返套戲，同朋友食個飯，見下女男朋友（如果有），睇下女優有冇新片等等

然後每晚十點鐘就將所有憤怒化為行動，十點鐘對窗大叫

休息不是遺忘，是為了一起走下去。

香港人！加油！贏就一齊贏，輸就一齊輸，一個都不能少！

願榮光歸香港。

同意請正評推post

推

推推

推推推

推推推推

推推推推推

推推推推推推

推推推推推推推

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

push